發覺勇武派好鍾意講血債票償

on9？

.

真

邊位勇武派

你up mud 9
pull

出得黎做勇武果D已經係體制外爭取緊，仲會希望體制內爭取有用咩
收皮拉分化撚

拉post啦 真心冇聽過

連登仔幾buy血債票償呢4隻字
屌你蘋果日報，乜撚嘢叫「血債票償」呀？！？

五毛
拉

今日見連儂牆有血債票償四字